低成本制作防具『緊急』

我無野講

我要見律師

我要飲食

我要去醫院

請出示委任證

幫你推下

雖然未行已經熱死
唔靈活
畀人追/追人唔掂

低成本係ok嘅
但實用性成疑
要再發揮創意改良下